點解一對情侶散左 再復合 個個都當係好事？

今朝睇到篇01文 講有條仔百次不忠
之後條女同佢復合 咁就上左新聞大肆慶祝

返工諗左成日 點解d人復合個個都好似當好事呁慶祝
有一方唔肯復合 個方就係人渣，仆街，冷血？
當你個ex 係賤女人或者負心漢 你係咁死lur 比你lur到復合唔係你on9咋咩

可能講到1999 唔好意思 （上個post 開錯台開多次）

今朝開個post：

好多時復合都係一時心軟
當初分得手都有條刺

以前啲問題唔係好嚴重/因為環境就話姐

見過人復合又散 又復合再散 loop幾次
次次一復合個個就留晒言 “恭喜你地呀！” “一起走下去！”

唔係好明

狗男女咪恭喜囉

又係唔好放佢出黎害人系列？

未見過人復合係會有好結果

就係明知冇好結果 仲做乜要恭喜人

散得即係有大問題啦

仆佢個街 今日IG 又一pair 散完第二次再復合 一堆comment “搵到最愛既人真係好幸福丫！”

忍唔住留左句 the best is yet to come

推舊post先 有感而發